轉去外國讀書

有冇ching係year3/4先由local u轉去外國讀書 順便讀埋master番黎？

最近exchange緊 有呢種諗法 唔知可唔可行

我都想知 ching 而家year幾

好啲嘅學校都要year1讀起啦？

lm 點解唔grad左去外國讀master

agree
quit u 為左轉major 除外

Year 3啦

Trans唔到credit?

其實係因為唔想留係香港

winnipeg

可行架

Ching你有經驗？

master program 係得架

undergrad 我就唔知
但係外國大學好興d exchange student 轉校的。
你自己諗清楚就爭取下law.
唔得就搭定路

返香港undergrad grad 左 再返去都得你搭到路就得

認真咗 sor

UT咁容易架咩?
但係我記得香港D學校都會好仆街地寫明exchange唔可以Trans去間U

對家收左你就得

如果係恐懼驅使唔係喜好驅使要三思

香港差極 到好似而家咁谷底 都係有部分好過外國
三思

驚你頂唔住個時後悔

sk？